傅嘉莉定李佳芯？

正評 傅嘉莉
負評 李佳芯

呃負皮

樓主老母

初六喳 俾伯母抖下好冇？

明明傅嘉莉正咁多